<TermsAndConditions>
  <condition lang="EN">
		BC-WETTEN Beteiligungsgesellschaft m.b.H
		LOUISALAAN 149/24
		1050 BRUSSELS
		General betting conditions for all bets placed with BC-WETTEN Beteiligungsgesellschaft
		m.b.H (effective 1 May 2012)
		1. By concluding the contract the customer accepts these betting conditions that apply to all bets.
		2. The bet organiser(s) and the bettor shall be the parties to each bet. The bookmaker shall not be party to the betting contract and shall have neither rights nor obligations under the contract.
		3. The bet organiser shall publicise these betting conditions in accordance with requirements.
		4. The bettor warrants:
      a) having attained the minimum age prescribed by law (18) at the place of conclusion of the contract. By placing a bet the bettor confirms having reached the minimum age of 18. Bets placed by minors shall be rejected. Only the amount of the stake shall be refunded in such cases;
      b) possessing prior to conclusion of the contract no prior knowledge of the result of the event that is the object of the bet;
      c) having obtained the stake amount from a source that is not illegal and being free to use such amount.
		5. Without stating reasons the bet organiser may always refuse to accept bets, limit the amount of stakes and/or change quoted numbers prior to accepting bets. The bet organiser may set binding numbers and payout limits for the customer. At any time the bet organiser may further:
    a. scrap any event from the programmed offering;
    b. make changes to stated quotes;
    c. keep in place under the initial conditions accepted bets with subsequently changed quotes;
    d. refuse and void all bets placed by bettors with the aim of increasing the maximum permissible profit (gambling cartel). This form of deception shall entitle the bet organiser to pay out only the amount winnable by one single player;
    e. bettors shall place their bets individually. The bet organiser may refuse identical bets placed repeatedly by the same person (with a view to concealed cartel gambling);
		6a. The betting contract shall be established by the bet organiser accepting the bet offer prepared by the bettor. The bet offer of the bet organiser shall not constitute a legally binding offer. However, the offer of the bettor shall constitute a legally binding offer. The bet organiser shall be free to decide whether or not to act upon the offer. The bettor cannot derive any rights from the bet organiser not entertaining the offer.
		6b. All bets shall be placed before the start of the events that they concern. If the starting time of an event changes from the one stated in the participation bulletin, the new actual starting time shall be binding. The starting time stated by the bet organiser on the event form shall be purely a guide. A bet placed for any reason after the starting time of the event to which the stake relates shall be void. The bet shall then be quoted at 1.00. Stakes of single bets placed and paid late shall be refunded to the bettor. Combined bets placed and paid late shall be settled at the quote of 1.00. These measures shall be applied regardless of the ultimate result of the event(s) concerned.
		7. If it transpires after establishment of the contract that the contract was void for any reason, the bet shall be invalid and the stake of the bet shall be refunded. A bet shall be invalid and the bet organiser shall not bear liability if obvious typing, transmission, mathematical or judgement errors were made when quoting the winnings. In particular, the bet organiser reserves the right to correct a posteriori and retroactively any manifest and obvious errors in the representation of quotes and other odds. If such errors are capable of causing doubts about quotes, there shall be no entitlement to bet. Any incorrectly presented events and/or quotes that were inadvertently accepted shall be settled with the quote of 1.00.
		8. After placing a bet the bettor shall not have the right to withdraw it.
		9. Payment of bet winnings shall be made only on surrender of the authentic betting slip. The bet organiser shall not be responsible for loss, damage or destruction of the betting slip. In such circumstances there shall be no payout obligation. The bet organiser shall not be under obligation to check means of identifi cation of the holder of the betting slip.
		10. The customer’s payout entitlement shall expire unless the betting slip of a won bet is presented within 30 days of the end of the betting event.
		11. The bettor may not assign, pledge or charge any claims on the bet organiser under any betting contracts. Nor may the bettor conclude with the bet organiser any bets placed and/or organised elsewhere.
		12. The following rules shall apply to decisions on event results:
		  a) the results published after the end of the betting event shall be final;
		  b) in soccer matches, the match winner shall be the team that secures victory at the end of the regular match playing time according to the rules. The match winner and/or result shall be determined by the result after the normal match time of 90 minutes. The terms “normal match time” and “90 minutes” denote a match time that includes stoppage time (injury time). The result and the payout of any winnings shall be determined by disregarding such circumstances as extra time, golden goal, penalties and similar, unless explicitly otherwise stated by the bet organiser;
		  c) in ice hockey matches, the decisive result shall be the result after the official match time (without extra time or overtime). (This rule shall not apply to special bets that are offered as such);
		  d) in basketball matches, the decisive result shall be the result after taking any extra time into account;
		  e) in baseball matches, the decisive result shall be the result after taking into account any extra innings;
		  f) if due to point spreads (baseball) there is no winner (e.g. if a team with –5 points wins by a lead of exactly 5 points), the bet shall be quoted at 1.00.
		13. In all instances, the winner of a betting event shall be the person declared winner by the jury before 24:00 hrs (local time at the event venue) on the day of the betting event. The same shall apply to long-duration betting events. The payout of winnings shall be unaffected by classifi cation or result changes that occur after this time for any reason whatsoever. In particular, changes to results due to disciplinary measures imposed by a judicial authority or competent sports committee (e.g. on account of a protest, ‘green table’ procedure, doping, disqualifi cation, suspected deception, bribery and similar) shall be disregarded and shall not affect the result of the events concerned or the single or combined bet that included the event(s) concerned.
		14. The betting contract shall remain valid if the betting event takes place in accordance with these conditions but a participant or a team does not compete in the event (‘play or pay’). Consequently, the customer shall lose a bet placed on a non-participating person or a non-participating team.
		15. A bet shall be void and the stake shall be refunded to the customer:
		  a) if the betting event does not take place in the way stated in the programme. This shall also apply to betting events stated erroneously in the bet programme (mixedup game halves), but not if there is a waiving of the home match right, if the field of the home team is unplayable or if the betting event is played at a neutral ground;
		  b) if the betting event does not take place in accordance with the bet conditions;
		  c) if the betting event is cancelled or does not take place and is not restarted before the end of the next calendar day;
		  d) if the betting event ends without an offi cial outcome and is not resumed before the end of the next calendar day, with the exception of soccer matches and ice hockey matches abandoned after the offi cial match time.
		16. Bets placed on cancelled tennis matches shall remain valid provided that the match is played in the course of the tournament. If a tennis match is decided by a player retiring or being sent off (see above), the player who advances to the next round shall be the winner of the betting event, provided that the first set has ended. If a player retires or is sent off, the bets on the winner of the first set shall remain valid if the first set was completed. Otherwise they shall be quoted at 1.00. Bets on sets (best of 3 or best of 5) and bets on tennis handicaps shall be quoted at 1.00 if a player retires or is sent off. If a tennis match is cancelled before completion of the first set, the bets shall be deemed cancelled and they shall be quoted at 1.00.
		17. Bets on baseball matches shall be deemed cancelled and shall be quoted at 1.00 if the match is not played on the day originally scheduled and is not as yet played within 12 hours of the original starting time.
		18. A bet shall remain valid if a betting event is abandoned but still offi cially counts.
		19. If betting events are abandoned before the end of the offi cial playing time, they shall be officially quoted:
		  a) basketball (match duration 4 x 12 minutes, NBA): after expiry of at least 43 played minutes;
		  b) basketball (match duration 4 x 10 minutes, College basketball, Euroleague, European leagues): after expiry of at least 35 played minutes;
		  c) American football and College football: after expiry of at least 55 played minutes.
		  d) baseball: after at least 5 played innings or after at least 4 ½ played innings if the home team is leading;
		  e) bets on baseball – total runs and baseball handicap shall be deemed officially quoted if at least 9 innings were played or 8 ½ innings if the home team is leading. Otherwise such bets shall be quoted as void. The result of the fi nal, complete inning shall always be decisive, unless the home team equalises or takes the lead in the second half of an inning. In that case, the result at the precise stopping time shall count.
		20. The following shall apply to combined or individual bets: If one or more betting events are cancelled, abandoned or do not take place for any other reason, the betting event(s) shall be quoted at 1.00. If all betting events are cancelled, abandoned (without quoting) or do not take place for any other reason whatsoever, the betting contract shall be dissolved retroactively and the stake shall be refunded. This shall also apply to betting events stated erroneously in the betting programme (mixed-up game halves), but not in the case of any waiving of the home match right or if the betting event will be played at a neutral ground.
		21. In the case of head-to-head bets, both participating parties must take part in the betting event. The bet shall be void if one of the two participating parties does not take part in the betting event. In the case of head-to-head bets in Formula 1 Grand Prix, the winner of the betting event shall be the driver who has obtained the best place at the end of the race. If both drivers pull out early, the winner of the betting event shall be the driver who completed the most laps. If both drivers pull out early in the same lap, the winner of the betting event shall be the driver who was best placed after the last completed lap.
		22. Special bets
		  a) If there is no score (0:0) in bets of the nature of ‚Who will score the fi rst goal?‘ or, When will the fi rst goal be scored?‘, the bets placed shall be deemed lost.
		  b) Both teams to score: bets accepted on “Both teams to score = yes” shall be deemed won if both teams score at least one goal. The bet shall be deemed won if the match does NOT end “0:?” or “ ?:0” or “0:0”. Bets accepted for “Both teams to score =no” shall be deemed won if one or both teams fail to score, i.e. if the match ends “0:?” or “ ?:0” or “0:0”.
		23. The payout on the bets shall take into account any existing limits. In the event of undecided races, the payout shall be shared accordingly.
		24. The minimum stake per bet shall be € 1.00
		25. The gross winnings per ticket shall not exceed € 25,000.00.
		26. The gross winnings per customer per day (= play day) shall not exceed € 25,000.00.
		27. The gross winnings per customer per week (from Monday 00:00 hrs to Sunday 24:00 hrs) shall not exceed € 100,000.00.
		28. Bets on 1 or 2 events shall be subject to a fee of 10% and bets on 3 to 20 events to a fee of 6%. Under the Act of 1 January 2011, bets placed in newspaper shops are subject to a limit of € 200 per customer per day. The limit in bookmakers’ shops is € 1000.
		29. There is no general stake limit but bets placed with a stake higher than € 1000 shall require the explicit approval of the bet organiser. Without the explicit consent of the bet organiser, the bet shall be valueless and the bettor cannot lay claim to winnings.
		30. Some betting offers are also subject to certain variable stake limits. If these limits are exceeded, they shall be stated immediately at the time of placing of the bet and the customer shall be able to reduce the stake accordingly so as to place the bet within the stake limit.
		31. If a customer places several bets of the same kind with total winnings that exceed the limit or with a total stake that exceeds the stake limit, the bet organiser shall have the right in all instances to reduce the bets to the extent necessary to comply with the limits for winnings and stakes.
		32. For bets where the payout exceeds the winning limits or the stake exceeds the stake limits, the bet organiser shall not be liable for missed winnings (since the customer knows the respective limits).
		33. Any complaints shall be made known to the bet organiser within 14 days of the end of the betting event concerned. Complaints shall be sent to the address of the bet organiser as stated above.
		34. Belgian law shall govern the legal relationships between the bet organiser and the bettor.
		35. The bet organiser reserves the right to change or to amend the contents of these betting rules at any time.
		36. In an event that there are multiple winners (dead heat), the effective profit is divided by the number of winners. For example: A stake of € 10,00: Cancelara quote 1,50 possible profit € 15,00. Boonen quote 2,00 possible profit € 20,00. If a customer places a stake of € 10,00 on Cancelara and there is a dead heat, 2 winners, then the profit is divided, the customer wins € 12,50.
		37. In the case of live betting, the bet organiser shall not be bound to provide any ancillary information (such as red card, yellow card, neutral ground and so on). Should the bet organiser choose to provide such information, it shall not be liable for incorrect information.
		38. The information provided on the betting ticket shall be binding in the case of live betting.
		39. A bet placed in live betting shall be void if:
		  1. an incorrect latest position is stated on the ticket when taking on the bet;
		  2. if the quote is clearly based on an error of judgement.
		40. A ticket already played in live events shall not be cancellable under any circumstances.
		41. Bets in live betting shall be valid if there is already a result for the placed bet, even if the event is not played out in full.
		42. The courts at Hasselt shall hold jurisdiction to hear any disputes arising from this betting contract.
		43. The Dutch text shall prevail over translations in the event of problems in the interpretation of these betting conditions.
		These betting rules shall not apply to online, dog and horse racing bets.
		Brussels, 1 May 2012
  </condition>
  <condition lang="DE">
		BC-WETTEN Beteiligungsgesellschaft m.b.H. LOUISALAAN 149/24 1050 BRÜSSEL
		Allgemeine Wettbedingungen, gültig für alle bei der BC-WETTEN Beteiligungsgesellschaft m.b.H. abgeschlossene Wetten. (Fassung vom 01.05.2012)
		1. Für alle Wettverträge gelten die folgenden Wettbedingungen, die der Kunde mit dem Abschluss des Vertrags akzeptiert.
		2. An jeder Wette sind einerseits der Wettveranstalter und andererseits der Wettkunde beteiligt. Der Wettvermittler ist nicht Partei des Wettvertrages und wird aus diesem weder berechtigt noch verpfl ichtet.
		3. Der Wettveranstalter muss die vorliegenden Wettbedingungen ordnungsgemäß bekanntgeben.
		4. Der Wettkunde erklärt:
		  a) das Mindestalter erreicht zu haben, das am Ort des Abschlusses des Vertrags gesetzlich vorgeschrieben ist (18 Jahre). Der Wetter, der eine Wette abschließt, erklärt durch seine Teilnahme, das Mindestalter von 18 Jahren erreicht zu haben. Wetten, die von Minderjährigen abgeschlossen werden, werden nicht akzeptiert. Gegebenenfalls wird nur der Betrag des Einsatzes zurückgezahlt.
		  b) vom Ausgang des, der Wette zugrundeliegenden Ereignisses, vor Vertragsabschluss keine Kenntnis zu haben
		  c) dass der Betrag, mit dem er seinen Einsatz bestreitet, keinen gesetzwidrigen Ursprung hat und ihm frei zur Verfügung steht.
		5. Der Wettveranstalter ist jederzeit berechtigt, die Annahme von Wetten ohne Angabe von Gründen abzulehnen, den Betrag des Einsatzes zu beschränken und/oder Quotenänderungen vor der Annahme der Wette durchzuführen. Es steht dem Wettveranstalter frei, Quoten- und Auszahlungsgrenzen für den Kunden verbindlich festzusetzen. Ferner ist der Wettveranstalter jederzeit ermächtigt und berechtigt:
		  a) jeden Wettbewerb aus dem Programmangebot zu streichen
		  b) die vorgegebenen Quotierungen zu ändern
		  c) Quotenänderungen haben auf bereits abgeschlossene Wetten keine Auswirkung.
		  d) alle Wetten abzulehnen und für ungültig zu erklären, die von Wettern mit dem Ziel abgeschlossen werden, den erlaubten Höchstgewinn zu überschreiten. Im Fall dieser Betrugsform ist der Wettveranstalter berechtigt, nur den Betrag auszuzahlen, der von einem einzigen Spieler gewonnen worden wäre.
		  e) Wetter sind verpfl ichtet, ihre Wetten in eigenem Namen und auf eigene Rechnung abzugeben. Der Wettveranstalter kann wiederholt von ein- und derselben Person platzierte identische Wetten ablehnen.
		6. Vertragsabschluss
		  a) Der Wettvertrag kommt dadurch zustande, dass das vom Wetter erstellte Wettangebot vom Wettveranstalter angenommen wird. Das Wettangebot des Wettveranstalters bildet kein rechtlich verbindliches Angebot. Es ist das Angebot des Wetters, das ein rechtlich verbindliches Angebot darstellt. Es steht dem Wettveranstalter frei, ob er auf dieses Angebot eingeht oder nicht. Der Wetter kann daraus, dass der Wettveranstalter nicht auf das Angebot eingeht, keine Rechte ableiten.
		  b) Alle Wetten müssen vor Beginn der Wettbewerbe, auf die sie sich beziehen, abgeschlossen werden. Wenn sich die Anfangszeit der Wettbewerbe gegenüber der auf dem Wettschein angegebenen Anfangszeit ändert, ist die neue effektive Anfangszeit bindend. Die Anfangszeit, die vom Wettveranstalter auf dem Quotenblatt bestimmt wird, ist rein informativ. Wenn eine Wette, aus welchem Grund auch immer, nach der Anfangszeit des Wettbewerbs platziert wird, auf den sich der Einsatz bezieht, wird diese Wette für ungültig erklärt. Die Wette wird dann mit einer Quote von 1,00 gewertet. Bei zu spät eingegangenen und abgegebenen einfachen Wetten wird der Einsatz dem Wetter zurückgezahlt. Bei zu spät eingegangenen und abgegebenen kombinierten Wetten werden die zu spät eingegangenen und abgegebenen Wettbewerbe mit der Quotierung von 1,00 berechnet. Die dazu bestimmten Maßnahmen werden unabhängig vom Endergebnis des/der betreffenden Wettbewerbs/e ergriffen.
		7. Wenn sich nach Abschluss des Vertrags herausstellt, dass der Inhalt des Wettvertrags aus irgendeinem Grund nichtig ist, ist die Wette ungültig und muss der Einsatz der Wette zurückgezahlt werden. Eine Wette ist ungültig und der Wettveranstalter kann nicht haftbar gemacht werden, wenn deutliche Tipp-, Übertragungs-, Rechen- oder Einschätzungsfehler bei der Quotenermittlung gemacht wurden. Genauer gesagt behält sich der Wettveranstalter das Recht vor, offensichtliche Fehler in Bezug auf die Wiedergabe von Quotierungen und anderen Notierungen nachträglich und rückwirkend zu korrigieren. Wenn aufgrund derartiger Fehler Zweifel in Bezug auf die Quotierungen entstehen können, besteht kein Anspruch auf Wettmöglichkeiten. Wurden fehlerhaft aufgesetzte Wettbewerbe und/oder Quotierungen dennoch angenommen, werden diese mit der Quotierung von 1,00 verrechnet.
		8. Das Rücktrittsrecht seitens des Wetters ist nach Abschluss der Wette ausgeschlossen.
		9. Die Auszahlung des Wettgewinnes erfolgt ausschließlich nach Rü ckgabe des Originalwettscheins. Der Wettveranstalter haftet nicht für Verlust, Beschädigung oder Vernichtung des Wettscheins. In diesem Fall besteht keine Auszahlungsverpfl ichtung. Der Wettveranstalter ist nicht verpfl ichtet, den Ausweis des Inhabers des Wettscheins zu kontrollieren.
		10. Wenn der Wettschein einer gewonnenen Wette nicht innerhalb von 30 Tagen nach Beendung der Wettveranstaltung vorgelegt wird, verfällt der Anspruch des Kunden auf Auszahlung.
		11. Dem Wettkunden ist es nicht gestattet, Forderungen an den Wettveranstalter aus Wettverträgen abzutreten, zu verpfänden oder aufzurechnen.
		12. Bei der Beurteilung des Wettergebnisses gelten die folgenden Regeln:
		  a) Entscheidend sind die Resultate, die nach Beendung der Wettveranstaltung veröffentlicht werden.
		  b) Bei Fußballspielen ist der Sieger der Begegnung die Mannschaft, die am Ende des Spiels, innerhalb der regulären Spieldauer, den Sieg erzielt. Bei der Bestimmung des Siegers und/oder Ergebnisses der Begegnung zählt das Resultat nach der normalen Spieldauer von 90 Minuten. Die Begriffe ‚normale Spieldauer‘ und ‚90 Minuten‘ werden gehandhabt, um eine Spieldauer anzugeben, in welcher auch die Nachspielzeit (Verletzungspausen) enthalten ist. Bei der Bestimmung des Ergebnisses und der Auszahlung eventueller Gewinne werden also (unter anderem) Verlängerungen, das Golden Goal, Elfmeterschießen und dergleichen nicht berücksichtigt, es sei denn, dass dies vom Wettveranstalter ausdrücklich erwähnt wird.
		  c) Bei Eishockeyspielen ist das Ergebnis nach der offi ziellen Spieldauer, ohne Verlängerung (Extra- bzw. Overtime), ohne Penalty-Schießen, entscheidend. (Davon ausgeschlossen sind angebotene Spezialwetten, die entsprechend angegeben sind).
		  d) Bei Basketballspielen ist das Ergebnis entscheidend, wobei eine eventuelle Verlängerung berücksichtigt wird.
		  e) Bei Baseballspielen ist das Ergebnis entscheidend, wobei eventuelle ‚Extra Innings’ berücksichtigt werden.
		  f) Wenn es auf der Grundlage der ‚Point-Spreads’ (Baseball) keinen Sieger gibt (z.B. wenn ein Team mit –5 Punkten genau mit 5 Punkten Vorsprung gewinnt), wird die Wette mit einem Wert von 1,00 quotiert.
		13. Als Gewinner einer Wettveranstaltung gilt, wer am Tage der Wettveranstaltung bis 24:00 Uhr (Ortszeit am Ort der Veranstaltung) von der Jury zum Gewinner ausgerufen wird. Dies gilt auch für Langzeitwetten. Nach diesem Zeitpunkt erfolgte Änderungen des Klassements, aus welchem Grund auch immer (z.B. aufgrund von Einspruch, eines Verfahrens am „grünen Tisch“, Doping, Disqualifi kation, Vermutung von Betrug, Bestechung und dergleichen) haben keine Einfl uss auf die Gewinnauszahlung. Dies gilt sowohl für Einzel- als auch für Kombinationswetten.
		14. Wenn die Wettveranstaltung gemäß der vorliegenden Bedingungen stattfi ndet, und ein Teilnehmer oder ein Team bei dieser Veranstaltung nicht antritt, bleibt der Wettvertrag gültig (‚play or pay’). Dies bedeutet, dass eine Wette, die auf eine nichtteilnehmende Person oder ein nichtteilnehmendes Team abgeschlossen wurde, für den Kunden verloren ist.
		15. In den folgenden Fällen ist die Wette ungültig, was dazu führt, dass dem Kunden der Einsatz rückerstattet werden muss:
		  a) wenn die Wettveranstaltung nicht stattfi ndet, wie sie im Programm angegeben ist. Dies gilt auch für Wettveranstaltungen, die im Wettprogramm irrtümlich falsch angegeben werden (vertauschte Platzwahl), aber nicht, wenn eventuell auf das Heimrecht verzichtet wird, wie bei einer Sperre des Platzes der Heimmannschaft oder wenn die Wettveranstaltung auf einem neutralen Platz ausgetragen wird;
		  b) wenn die Wettveranstaltung nicht gemäß der Wettbedingungen stattfi ndet;
		  c) wenn eine Wettveranstaltung abgesagt wird oder nicht stattfi ndet und vor dem Ablauf des darauffolgenden Kalendertags nicht wieder aufgenommen wird;
		  d) wenn eine Wettveranstaltung ohne offi zielle Wertung abgebrochen und vor dem Ende des darauffolgenden Kalendertags nicht wieder aufgenommen wird. Davon ausgenommen sind Fußball- und Eishockeybegegnungen, die nach der offi ziellen Spieldauer abgebrochen werden.
		16. Wetten auf abgesagte Tennisbegegnungen bleiben gültig, sofern die Begegnung im Laufe des Turniers ausgetragen wird. Wenn eine Tennisbegegnung durch Aufgabe oder Disqualifi kation entschieden wird (w.o.), gilt der Spieler, der in die nächste Runde gekommen ist, als Sieger der Wettveranstaltung, sobald der erste Satz beendet ist. Im Fall einer Aufgabe oder eines Ausschlusses eines Spielers bleiben Wetten auf den Gewinn des ersten Satzes gültig, wenn der erste Satz absolviert wurde. Anderenfalls werden sie mit einem Wert von 1,00 quotiert. Wetten auf Sätze (Best of 3 oder Best of 5) sowie Wetten auf Tennishandicaps gelten im Fall einer Aufgabe oder eines Ausschlusses eines Spielers als abgesagt und werden mit einem Wert von 1,00 quotiert.Falls eine Tennisbegegnung abgebrochen wird, bevor der erste Satz beendet ist, gelten die Wetten als abgesagt und werden mit dem Wert 1,00 quotiert.
		17. Wetten auf Baseballbegegnungen gelten als abgesagt und werden mit dem Wert 1,00 quotiert, wenn die Begegnung nicht an dem Tag gespielt wird, an dem sie ursprünglich angesetzt war und nicht innerhalb von 12 Stunden nach der ursprünglichen Anfangszeit nachgeholt wird.
		18. Wird ein Wetterereignis abgebrochen und trotzdem offi ziell gewertet, bleibt die Wette gültig.
		19. Bei Abbruch vor Ende der offi ziell angesetzten Spieldauer werden Wettereignisse als offi ziell bewertet, bei:
		  a) Basketball (Spieldauer 4 x 12 Minuten, NBA): nach Ablauf von mindestens 43 Spielminuten.
		  b) Basketball (Spieldauer 4 x 10 Minuten, College Basketball, Euroleague, europäische Ligen): nach Ablauf von mindestens 35 Spielminuten.
		  c) American Football und College Football: nach Ablauf von mindestens 55 Spielminuten.
		  d) Baseball: nach mindestens 5 gespielten Innings oder nach mindestens 4 ½ gespielten Innings, wenn die Heimmannschaft in Führung liegt.
		  e) Baseball-Wetten – ‚Total Runs’ und Baseball-Handicap werden als offi ziell quotiert, wenn mindestens 9 Innings gespielt wurden oder 8 ½ Innings, wenn die Heimmannschaft in Führung liegt. Anderenfalls werden derartige Wetten als abgesagt gewertet. Entscheidend ist immer das Ergebnis nach dem letzten, vollständigen Inning, es sei denn, dass die Heimmannschaft in der zweiten Hälfte eines Innings ausgleicht oder in Führung geht. In diesem Fall zählt das Ergebnis unmittelbar zum Zeitpunkt des Abbruchs.
		20. Bei Kombinations- oder Einzelwetten gilt Folgendes: Wenn ein oder mehrere Wettveranstaltungen abgesagt oder abgebrochen werden oder aus anderen Gründen nicht stattfi nden, wird/werden diese Wettveranstaltung(en) mit dem Wert 1,00 quotiert. Wenn alle Wettveranstaltungen abgesagt oder (ohne Bewertung) abgebrochen werden oder aus irgendeinem anderen Grund nicht stattfi nden, wird der Wettvertrag rückwirkend aufgelöst und der Einsatz rückerstattet. Dies gilt auch für Wettveranstaltungen, die im Wettprogramm versehentlich falsch aufgeführt sind (vertauschte Platzwahl), aber nicht, wenn eventuell auf das Heimrecht verzichtet wird oder wenn die Wettveranstaltung auf einem neutralen Platz gespielt wird.
		21. Bei ‚Head-to-Head’-Wetten müssen beide Gegner an der Wettveranstaltung teilnehmen. Wenn einer oder beide Gegner nicht an der Wettveranstaltung teilnehmen, gilt die Wette als abgesagt. Bei ‚Head-to-Head’-Wetten in der Formel 1 gilt derjenige Fahrer als Sieger der Wettveranstaltung, der nach Ablauf des Rennens die bessere Platzierung erreicht hat. Wenn beide Fahrer vorzeitig ausfallen, gilt der Fahrer als Sieger der Wettveranstaltung, der die meisten Runden zurückgelegt hat. Wenn beide Fahrer in derselben Runde vorzeitig ausfallen, gilt der Fahrer als Sieger der Wettveranstaltung, der nach der letzten gefahrenen vollständigen Runde besser platziert war.
		22. Spezialwetten
		  a) Wenn bei Wetten des Typs ‚Wer erzielt das erste Tor?‘ und ‚Wann wird das erste Tor erzielt?‘ keine Tore erzielt werden (0:0), gelten die darauf abgeschlossenen Wetten als verloren.
		  b) ‚Both teams to score‘ (beide Mannschaften erzielen ein Tor): Wetten angenommen auf ‚Both teams to score = ja‘ gelten als gewonnen, wenn beide Mannschaften mindestens ein Tor erzielen. Die Wette gilt als gewonnen, wenn das Spiel NICHT mit ‚0:?‘ oder ‚?:0‘ oder ‚0:0‘ endet. Wetten angenommen auf ‚Both teams to score = nein‘ gelten als gewonnen, wenn eine oder beide Mannschaften KEIN Tor erzielt. Das bedeutet, dass das Spiel mit ‚0:?‘ oder ‚?:0‘ oder ‚0:0‘ endet.
		23. Die Auszahlung der Wetten erfolgt unter Berücksichtigung eventuell vorhandener Limits. Bei „toten Rennen“ werden die Auszahlung entsprechend geteilt.
		24. Der Mindesteinsatz pro Wette beträgt: 1,00
		25. Als Gewinngrenze pro Wettschein gilt folgender Bruttobetrag: 25.000,00
		26. Als Gewinngrenze pro Kunde und Tag (= Spieltag) gilt folgender Bruttobetrag: 25.000,00
		27. Als Gewinngrenze pro Kunde und Woche (montags 00:00 bis sonntags 24:00 Uhr) gilt folgender Bruttobetrag: 100.000,00
		28. Auf Wetten von 1 oder 2 Wettbewerben werden Gebühren in Höhe von 10 % berechnet. Auf Wetten ab 3 Wettbewerben 6 %. Nach dem Gesetz vom 1.1.2011 sind die Wetten in Zeitungsläden auf 200 pro Kunde und Tag begrenzt. In Wettbüros liegt der Höchstbetrag bei 1.000
		29. Es gibt keine allgemeine Einsatzgrenze, aber Wetten mit einem Einsatz über 1.000 müssen ausdrücklich vom Wettveranstalter genehmigt werden. Ohne die ausdrückliche Zustimmung des Wettveranstalters hat die Wette keinen Wert und kann der Wetter keinen Anspruch auf Gewinnauszahlung erheben.
		30. Bei manchen Wettangeboten gelten auch bestimmte variable Einsatzgrenzen. Wenn diese Grenzen überschritten werden, wird dies beim Abschluss der Wette sofort angegeben, und der Kunde kann seinen Einsatz entsprechend senken, um die gewünschte Wette innerhalb der Einsatzgrenze abschließen zu können.
		31. Wenn ein Kunde mehrere identische Wetten abschließt, deren Gesamtgewinn die Grenze überschreitet oder deren Gesamteinsatz die Einsatzgrenze überschreitet, ist der Wettveranstalter berechtigt, diese Wette jederzeit um so viel zu verringern, wie notwendig ist, um die Gewinn- bzw. Einsatzgrenzen einzuhalten.
		32. Bei Wetten, deren Auszahlung die Gewinngrenzen oder deren Einsatz die Einsatzgrenzen überschreitet, haftet der Wettveranstalter nicht für entgangene Gewinne (der Kunde kennt die jeweiligen Grenzen).
		33. Eventuelle Reklamationen müssen dem Wettveranstalter innerhalb von 14 Tagen nach Ablauf des Wettbewerbs, auf den sich die Wette bezieht, schriftlich bekanntgemacht werden. Nach Ablauf dieser Frist werden keine Reklamationen mehr akzeptiert. Die Reklamationen müssen an die oben angegebene Adresse des Wettveranstalters gesendet werden.
		34. Die gesetzlichen Beziehungen zwischen dem Wettveranstalter und dem Wetter unterliegen dem belgischen Recht.
		35. Der Wettveranstalter behält sich das Recht vor, den Inhalt dieser Spielordnung jederzeit zu ändern oder anzupassen.
		36. Ein totes Rennen (dead heat) tritt dann ein, wenn zwei oder mehrere Athleten oder Teams, in einem Event sich die Plätze teilen. In diesem Fall, wird die Quote der Athleten oder Teams, durch die Anzahl jener Tippvarianten geteilt, die als gewonnen gelten.
		37. Bei Live-Wetten ist der Wettveranstalter nicht verpfl ichtet, Randinformaionen zu erteilen (rote und gelbe Karten, neutraler Platz usw.). Sollte der Wettveranstalter diese Informationen trotzdem erteilen, kann er für falsche Informationen nicht haftbar gemacht werden.
		38. Bei Live-Wetten sind die erteilten Informationen auf dem Wettschein bindend.
		39. Bei Live-Wetten ist die Wette nicht gültig, wenn Folgendes eintritt:
		  a) wenn bei der Abgabe der Wette eine falscher Spielstand auf dem Schein abgedruckt ist,
		  b) wenn ein deutlicher Einschätzungsfehler bei der Quotierung vorliegt.
		40. Bei Live-Wetten kann auf keinen Fall der bereits gespielte Schein annulliert werden.
		41. Bei Live-Wetten sind die Wetten gültig, wenn es bereits ein Ergebnis für die platzierte Wette gibt, auch wenn dieser Wettbewerb nicht zu Ende gespielt wird.
		42. Für alle Streitfälle, die aus diesem Wettvertrag resultieren, sind die Gerichte des Bezirks Hasselt zuständig.
		43. Bei eventuellen Interpretationsproblemen zu diesen Wettbedingungen hat der niederländische Text Vorrang vor den Übersetzungen.
		Diese Spielordnung gilt nicht für Online-, Hunde- und Pferdewetten.
		Brüssel, den 01.05.2012
  </condition>
  <condition lang="FR">
		BC-WETTEN Beteiligungsgesellschaft m.b.H AVENUE LOUISE 149/24 1050 BRUXELLES
		Règles générales de pari valables pour tous les paris organisés par BC-WETTEN Beteiligungsgesellschaft m.b.H: (1er mai 2012)
		1. Les règles générales de pari qui suivent, et qui sont acceptées par le client par le fait de la conclusion du contrat, s‘appliquent à tous les contrats de pari.
		2. À chaque pari participent, d‘une part, l‘/les organisateur(s) du pari et, d‘autre part, le parieur. L‘intermédiaire au pari n‘est pas partie au contrat de pari et il n‘a, en vertu de ce contrat, ni habilitation ni obligation.
		3. L‘organisateur du pari doit publier les présentes règles de pari conformément aux prescriptions. 4. Le parieur déclare:
		  a) avoir atteint l‘âge minimum légalement prescrit au lieu de la conclusion du contrat (18 ans). Le parieur qui s‘engage dans un pari déclare, par le fait de sa participation, avoir atteint l‘âge minimum de 18 ans. Les paris placés par des mineurs d‘âge ne sont pas acceptés. Le cas échéant, seul le montant de la mise sera remboursé.
		  b) n‘avoir pas connaissance, avant la conclusion du contrat, du résultat de l‘événement sur lequel le pari est fondé, et
		  c) que le montant par lequel il fi nance sa mise n‘a pas d‘origine illégale et est à sa libre disposition.
		5. L‘organisateur du pari a le droit, à tout moment, de refuser l‘acceptation de paris sans justifi cation de motif, de limiter le montant de la mise et/ou d‘apporter des modifi cations aux chiffres préalablement à l‘acceptation du pari. L‘organisateur du pari a le droit de fi xer, de manière contraignante pour le client, des limitations de chiffres et de paiement. L‘organisateur du pari a en outre, à tout moment, le pouvoir et le droit de:
		  a. Rayer toute compétition du programme qu‘il propose;
		  b. Apporter des modifi cations aux cotations initialement prévues;
		  c. À cet égard, les paris déjà acceptés et dont les cotations sont ultérieurement modifi ées restent acceptés aux conditions initiales;
		  d. Refuser et invalider tous les paris conclus par des parieurs dont le but est d‘augmenter le gain maximal autorisé (jeux de cartes). En cas de fraude de ce type, l‘organisateur du pari a le droit de ne payer que le montant qui serait gagné par un seul joueur;
		  e. Les joueurs ont l‘obligation de placer leurs paris à titre individuel. L‘organisateur du pari a le droit de refuser des paris identiques placés à plusieurs reprises par une même personne (en vue de cartel déguisé).
		6a. Le contrat de pari est formé par le fait que l‘organisateur accepte la proposition de pari faite par le parieur. L‘offre de pari de l‘organisateur ne constitue pas une offre juridiquement contraignante. C‘est la proposition du joueur qui constitue une offre juridiquement contraignante. L‘organisateur du pari est libre de donner ou non suite à cette proposition. Le parieur ne peut puiser de droits dans la non-acceptation de sa proposition par l‘organisateur du pari.
		6b. Tous les paris doivent être conclus avant le début des compétitions auxquelles ils se rapportent. Si l‘heure de début des compétitions est modifi ée par rapport à l‘heure de début mentionnée au bulletin de participation, c‘est la nouvelle heure de début effective qui est contraignante. L‘heure de début stipulée dans le bulletin de la compétition par l‘organisateur du pari est donc de nature strictement informative. Si un pari est placé, pour quelque raison que ce soit, postérieurement à l‘heure de début de la compétition à laquelle la mise se rapporte, ce pari est déclaré nul. Le pari est, dans ce cas, évalué à une cote de 1,00. Pour les paris individuels contractés et introduits tardivement, la mise est remboursée au parieur. Pour les paris combinés contractés et introduits tardivement, les compétitions contractées et introduites tardivement sont décomptées à la cote de 1,00. Les mesures précitées sont prises indépendamment du résultat fi nal de la/des compétition(s) concernée(s).
		7. S‘il s‘avère après clôture du contrat que le contenu du contrat de pari est, pour quelque raison que ce soit, nul, le pari est invalidé et la mise du pari doit être remboursée. Un pari est nul sans que l‘organisateur du pari puisse être tenu responsable, s‘il a manifestement été commis des erreurs de dactylographie, de transmission, de calcul ou d‘évaluation dans la cotation du bénéfi ce. L‘organisateur du pari se réserve, plus spécifi quement, le droit de corriger a posteriori et avec effet rétroactif les erreurs manifestes et notoires relatives à la reproduction des cotes et autres notations. Si des doutes peuvent naître, sur la base de telles erreurs, quant aux cotations, toute revendication sur des possibilités de pari est exclue. Si des compétitions et/ou cotations établies fautivement sont néanmoins acceptées, elles seront décomptées à la cote de 1,00.
		8. Tout droit de se retirer est exclu, dans le chef du parieur, dès que le pari est contracté.
		9. Le paiement du gain du pari se fait exclusivement après la restitution de l‘exemplaire original du formulaire de pari. L‘organisateur du pari n‘est pas responsable de la perte, de l‘endommagement ou de la destruction du formulaire de pari. Il n‘existe, dans un tel cas, aucune obligation de paiement. L‘organisateur du pari n‘est pas obligé de contrôler la légitimité du détenteur du formulaire de pari.
		10. Le droit du client de revendiquer le paiement expire si le formulaire de pari d‘une compétition gagnée n‘est pas présenté dans les 30 jours suivant la fi n de l‘événement faisant l‘objet du pari.
		11. Le parieur ne peut céder, mettre en gage ou porter en compte aucune revendication qu‘il possèderait sur des contrats vis-à-vis de l‘organisateur du pari. En outre, le parieur ne peut contracter auprès de l‘organisateur du pari des paris conclus et/ou organisés en dehors de celui-ci.
		12. Les règles suivantes s‘appliquent pour l‘évaluation du résultat du pari:
		  a) Les résultats publiés après la fi n de l‘événement faisant l‘objet du pari sont déterminants.
		  b) Dans les compétitions de football, est vainqueur de la compétition la partie qui remporte la victoire à la fi n de la compétition, dans la durée de jeu normale, réglementaire. Pour déterminer le vainqueur et/ou le résultat de la compétition, c‘est le résultat au terme de la durée de jeu normale de 90 minutes qui compte. Les notions « durée de jeu normale » et « 90 minutes » désignent une durée de jeu dans laquelle est compris le temps ajouté (temps de blessure). Il n‘est donc pas tenu compte, pour la détermination du résultat et le paiement de gains éventuels, des (entre autres) prolongations, golden goals, penaltys et similaires, sauf si l‘organisateur du pari le stipule expressément.
		  c) Dans les compétitions de hockey, le résultat au terme de la durée de jeu offi cielle, sans prolongation (temps supplémentaire ou overtime) et sans tirs de penalty, est déterminant. (Sont toutefois exclus les paris spéciaux offerts, qui sont déclarés comme tels.)
		  d) Dans les compétitions de basket-ball, le résultat est déterminant et il est tenu compte d‘une éventuelle prolongation. e) Dans les compétitions de base-ball, le résultat est déterminant et il est tenu compte d‘éventuelles manches supplémentaires.
		  f) S‘il n‘y a pas de vainqueur sur la base des « point-spreads » (base-ball) (par exemple si une équipe ayant –5 points gagne précisément avec 5 points d‘avance), le pari est coté à un chiffre de 1,00.
		13. Le gagnant d‘un pari est, dans tous les cas, la personne qui est proclamée gagnante par le jury le jour de l‘événement du pari avant 24h00 (heure locale au lieu de l‘événement). Cela est également valable pour les paris de longue durée. Les classements ou modifi cations des résultats ayant lieu, pour quelque raison que ce soit, ultérieurement à ce moment, n‘ont aucune infl uence sur le paiement du gain. Plus spécifi quement, les changements aux résultats qui découlent de mesures disciplinaires prononcées par une instance judiciaire ou une commission sportive compétente (par ex. par suite de contestation, procédure autour du « tapis vert », dopage, disqualifi cation, présomption de fraude, de corruption et similaires) ne sont pas pris en considération et n‘ont pas d‘infl uence sur le résultat des compétitions concernées et du pari individuel ou combiné englobant la/les compétition(s) concernée(s).
		14. Si l‘événement faisant l‘objet du pari a lieu conformément aux présentes conditions et un participant ou une équipe ne se présente pas à cet événement, le contrat de pari reste valable (« play or pay »). Cela signifi e qu‘un pari contracté sur une personne ou une équipe ne participant pas est perdu pour le client.
		15. Dans les cas suivants, le pari est nul, avec pour conséquence que le montant de la mise doit être remboursé au client:
		  a) L‘événement faisant l‘objet du pari n‘a pas lieu comme indiqué au programme. Cela est également valable pour les événements de paris mentionnés erronément au programme des paris (inversion dans l‘échange des mi-temps) mais non lorsque l‘on renonce éventuellement aux règles locales, en cas d‘obstruction du terrain de l‘équipe-hôte ou lorsque l‘événement du pari se joue en terrain neutre.
		  b) L‘événement du pari n‘a pas lieu selon les stipulations du pari.
		  c) Un événement faisant l‘objet du pari est annulé ou n‘a pas lieu et n‘est pas recommencé avant la fi n du jour calendaire suivant. 
		  d) Un événement faisant l‘objet du pari est arrêté sans avis offi ciel et n‘est pas recommencé avant la fi n du jour calendaire suivant. Sont exclues de cette disposition les compétitions de football et de hockey sur glace qui sont interrompues après la durée de jeu offi cielle. 
		16. Les paris sur les matches de tennis annulés restent valables pour autant que le match soit joué en tournoi. Si un match de tennis se décide sur forfait ou par exclusion (voir ci-dessus), le joueur arrivé au tour suivant est le vainqueur de l‘événement, dès la fi n du premier set. En cas de forfait ou d‘exclusion d‘un joueur, les paris sur le gain du premier set restent valables si le premier set est achevé. Si ce n‘est pas le cas, ils sont cotés à un chiffre de 1,00. Les paris sur les sets (meilleur sur 3 sets ou meilleur sur 5 sets) ainsi que les paris sur les handicaps de tennis sont considérés comme annulés en cas de forfait ou d‘exclusion d‘un joueur et sont cotés à un chiffre de 1,00. Si un match de tennis est annulé avant la fi n du premier set, les paris sont considérés comme annulés et ils sont cotés au chiffre 1,00. 
		17. Les paris sur les compétitions de base-ball sont considérés comme annulés et sont cotés au chiffre 1,00 si la compétition n‘est pas jouée le jour où elle était initialement programmée et n‘est pas jouée dans les 12 heures suivant le moment initialement prévu de son début. 
		18. Si un événement faisant l‘objet du pari est interrompu, mais néanmoins offi ciellement valable, le pari reste valable. 
		19. Lorsque des événements faisant l‘objet du pari sont interrompus avant la fi n de la durée offi ciellement fi xée, ils sont cotés offi ciellement: 
		  a) Basket-ball (Durée de jeu 4 x 12 minutes, NBA): au terme d‘au moins 43 minutes de jeu. 
		  b) Basket-ball (Durée de jeu 4 x 10 minutes, College basketball, Euroleague, ligues européennes): au terme d‘au moins 35 minutes de jeu. 
		  c) Football américain et College football: au terme d‘au moins 55 minutes de jeu. 
		  d) Base-ball: au terme d‘au moins 5 manches jouées ou après 4 ½ manches jouées lorsque l‘équipe hôte a l‘avantage. 
		  e) Paris sur le base-ball – les « total runs » et le handicap base-ball sont cotés offi ciellement s‘il a été joué 9 manches au moins ou 8 ½ manches lorsque l‘équipe hôte a l‘avantage. Si ce n‘est pas le cas, ces paris sont cotés comme étant annulés. Le résultat suivant la dernière manche complète est toujours décisif, à moins que l‘équipe hôte égalise dans la seconde moitié d‘une manche ou prend l‘avantage. Dans ce cas, le résultat compte immédiatement au moment de l‘arrêt. 
		20. Les dispositions suivantes s’appliquent pour les paris combinés ou individuels: Si un ou plusieurs événements sont annulés, interrompus ou n‘ont pas lieu pour quelque autre raison que ce soit, cet/ces événement(s) est/sont coté(s) au chiffre de 1,00. Si tous les événements faisant l‘objet du pari sont annulés, interrompus (sans cotation), ou n‘ont pas lieu pour quelque autre raison que ce soit, le contrat de pari est suspendu à effet rétroactif et la mise est remboursée. Cela est également valable pour les événements de pari mentionnés erronément au programme (inversion dans l‘échange des mi-temps), mais non lorsque l‘on renonce éventuellement aux règles locales ou lorsque l‘événement du pari est joué en terrain neutre. 
		21. Dans les paris « head to head », les deux parties participantes doivent prendre part à l‘événement faisant l‘objet du pari. Si l’une des parties participantes ou les deux ne prend/prennent pas part à l‘événement du pari, ce pari est annulé. Dans les paris « head to head » en Grand Prix de Formule 1, le vainqueur de l‘événement du pari est le coureur automobile qui a obtenu la meilleure place au terme de la course. Si les deux coureurs sont prématurément éliminés, c‘est le coureur qui a parcouru le plus grand nombre de tours qui est le vainqueur de l‘événement du pari. Si les deux coureurs sont éliminés prématurément dans le même tour, c‘est le coureur qui était le mieux placé dans le dernier tour entièrement parcouru qui est le vainqueur de l‘événement du pari. 
		22. Paris spéciaux 
		  a) Lorsque dans les paris du type « Qui marque le premier but » et « Quand le premier but est-il marqué », il n‘y a pas de score (0-0), les paris contractés sur ces propositions sont perdus. 
		  b) Both teams to score (les deux équipes marquent): les paris acceptés sur « Both teams to score = oui » sont considérés comme gagnants si les deux équipes marquent au moins un but. Le pari est gagnant quand le match ne se termine PAS par « 0-? » ou « ?-0 » ou « 0-0 ». Les paris acceptés sur « Both teams to score = non » sont considérés gagnants si une ou les deux équipes ne marque(nt) AUCUN but, soit si le match se termine par « 0-? » ou « ?-0 » ou « 0-0 ». 
		23. Il est tenu compte, lors du paiement des gains, des éventuelles limites existantes. En cas de course dont le résultat est indécis, le paiement est partagé en conséquence. 
		24. La mise minimale par pari s‘élève à: 1,00 € 
		25. La limite de gain par billet s‘élève au montant brut suivant: 25.000,00 € 
		26. La limite de gain par client et par jour (de jeu) s‘élève au montant brut suivant: 25.000,00 € 
		27. La limite de gain par client et par semaine (du lundi 00h00 au dimanche 24h00) s‘élève au montant brut suivant: 100.000,00 € 
		28. Les paris de 1 ou 2 matches sont imputés de coûts de 10 %. Les paris de 3 à 20 matches, seulement de 6 %. Selon la loi du 1er janvier 2011, les paris sont limités à 200,00 € par personne et par jour dans les librairies. Dans les bureaux de paris, cette limite est de 1.000,00 €. 
		29. Il n‘existe pas de limite générale pour les mises, mais les paris dont la mise excède 1.000,00 € doivent être expressément approuvés par l‘organisateur des paris. Sans l‘autorisation expresse de l‘organisateur du pari, le pari concerné n‘a aucune valeur et le parieur ne pourra pas prétendre au versement d‘un gain. 
		30. Des limites de mise variables s‘appliquent en outre pour certaines propositions de paris. Si ces limites sont dépassées, la notifi cation en est faite dès la conclusion du pari et le client pourra réduire sa mise de manière à pouvoir contracter le pari souhaité dans les limites prévues pour la mise. 
		31. Si un client contracte plusieurs paris similaires dont le gain total dépasse la limite ou dont la mise totale dépasse les limites de mise, l‘organisateur des paris a le droit de réduire à tout moment ces paris dans la mesure nécessaire pour respecter les limites de gains et de mises. 
		32. Dans les paris dont le paiement des gains dépasserait les limites de gains ou dont la mise dépasserait les limites de mise, l‘organisateur des paris n‘est pas responsable des gains qui échapperaient ainsi au client, ce dernier connaissant les limites respectives. 
		33. Toute réclamation doit être adressée à l‘organisateur des paris dans les 14 jours suivant la fi n de la compétition à laquelle le pari se rapporte. Ce délai passé, aucune réclamation ne sera plus acceptée. Les réclamations doivent être formulées à l‘adresse de l‘organisateur des paris susmentionné. 
		34. Les relations juridiques entre l‘organisateur des paris et le parieur sont soumises au droit belge. 
		35. L‘organisateur des paris se réserve le droit de modifi er ou d’adapter, à tout moment, le contenu du présent règlement de jeu. 
		36. Quand il ya plusieurs gagnants (dead heat), le profi t effi cace est divisé par le nombre de gagnants. Par example: À pari de € 10,00 Cancelara quote 1,50 bénéfi ce possible € 15,00. Boonen quote 2,00 bénéfi ce possible € 20,00. Si un client joue € 10,00 à Cancelara et il ya un dead heat, 2 gagnants, alors le profi t est divisé, le client gagne € 12,50. Mise + demi de bénéfi ce possible. 
		37. Dans le cadre de paris en direct, l‘organisateur des paris n‘est pas tenu de fournir des informations annexes (carton rouge, carton jaune, terrain neutre, etc.). Le cas échéant, sa responsabilité ne peut être engagée si les informations s‘avèrent inexactes. 
		38. Les informations renseignées sur le ticket sont contraignantes en cas de paris en direct. 
		39. Un pari en direct ne sera pas valable: 1. si l‘état de jeu imprimé sur le billet à la remise de celui-ci n‘est pas correct; 2. si la cote présente une erreur évidente d‘appréciation. 
		40. Il n‘est aucunement possible d‘annuler un billet déjà joué dans le cadre de paris en direct. 
		41. Pour les paris en direct, les paris sont valables dès que le résultat de l‘enjeu est connu, que la compétition soit arrivée à son terme ou non. 
		42. Les tribunaux de l‘arrondissement de Hasselt ont compétence pour connaître de tout litige découlant du présent contrat de pari. 
		43. En cas d‘éventuels problèmes d‘interprétation portant sur les présentes règles de pari, le texte néerlandais prime les traductions. 
		Le présent contrat de pari ne régit pas les paris en ligne, les paris de courses de chiens et les paris de courses de chevaux. 
		Bruxelles, le 1er mai 2012.
  </condition>
  <condition lang="NL">
    BC-WETTEN Beteiligungsgesellschaft m.b.H
    LOUISALAAN 149/24
    1050 BRUSSEL
    Algemene wedbepalingen geldig voor alle weddenschappen afgesloten bij BC-WETTEN
    Beteiligungsgesellschaft m.b.H: (01.05.2012)
    1. Voor alle weddenschapcontracten gelden onderstaande wedbepalingen, die de klant met het sluiten van het contract aanvaardt.
    2. Aan iedere weddenschap nemen de wedorganisator(s) enerzijds en de wedder anderzijds deel. De wedmakelaar is geen partij bij het weddenschapcontract en wordt krachtens dit contract gerechtigd noch verplicht.
    3. De wedorganisator dient onderhavige wedbepalingen volgens de voorschriften bekend te maken.
    4. De wedder verklaart:
      a) de minimumleeftijd te hebben die op de plaats van sluiting van het contract wettelijk is voorgeschreven (18 jaar); De wedder die een weddenschap aangaat, verklaart door zijn deelname de minimumleeftijd van 18 jaar te hebben bereikt. Weddenschappen geplaatst door minderjarigen worden niet aanvaard. In voorkomend geval wordt enkel het bedrag van de inzet terugbetaald.
      b) vóór sluiting van het contract geen kennis te hebben van het resultaat van het evenement dat aan de weddenschap ten grondslag ligt, en
      c) dat het bedrag waarmee hij zijn inzet bekostigt, niet van wederrechtelijk afkomst is en hem vrij ter beschikking staat.
    5. De wedorganisator is te allen tijde gerechtigd om de aanneming van weddenschappen zonder opgave van redenen te weigeren, het bedrag van de inzet te beperken en/of cijferwijzigingen vóór de aanneming van de weddenschap uit te voeren. Het staat de wedorganisator vrij om cijfers en uitbetalinglimieten voor de klant bindend vast te stellen. Verder is de wedorganisator te allen tijde gemachtigd en gerechtigd om:
      a. Iedere wedstrijd uit het programma aanbod te schrappen
      b. Veranderingen in de vooropgestelde quoteringen aan te brengen
      c. Reeds aangenomen weddenschappen met achteraf gewijzigde quoteringen blijven aanvaard onder de initiële voorwaarden
      d. Alle weddenschappen die door wedders worden aangegaan met als doel de maximaal toegestane winst te vergroten (kartelspelen) te weigeren en ongeldig te verklaren. In het geval van deze vorm van bedrog is de wedorganisator gerechtigd om alleen het bedrag wat gewonnen zou zijn door één enkele speler uit te betalen
      e. Wedders zijn verplicht hun weddenschappen individueel te plaatsen. De wedorganisator kan herhaaldelijk door eenzelfde persoon geplaatste identieke weddenschappen (met het oog op verdoken kartelspelen) weigeren
    6a. Het weddenschapcontract komt tot stand doordat het door de wedder opgemaakte wedaanbod door de wedorganisator wordt aangenomen. De wedaanbod van de wedorganisator vormt geen juridisch bindend aanbod. Het is het aanbod van de wedder dat een juridisch bindend aanbod vormt. Het staat de wedorganisator vrij om op dit aanbod al dan niet in te gaan. De wedder kan geen rechten putten uit het niet ingaan op het aanbod door de wedorganisator.
    6b. Alle weddenschappen dienen te worden afgesloten voor aanvang van de wedstrijden waarop ze betrekking hebben. Indien het aanvangsuur der wedstrijden verandert ten opzichte van het aanvangsuur vermeld op het deelnamebulletin is het nieuwe effectiev aanvangsuur bindend. Het aanvangsuur zoals door de wedorganisator bepaald op het wedstrijdformulier is dus van louter informatieve aard. Als een weddenschap, om welke reden dan ook, geplaatst wordt na het aanvangsuur van de wedstrijd waarop de inzet betrekking heeft, dan wordt deze weddenschap ongeldig verklaard. De weddenschap wordt dan gewaardeerd tegen een notering van 1,00. Bij te laat aangegane en ingebrachte enkelvoudige weddenschappen wordt de inzet aan de wedder terugbetaald. Bij te laat aangegane en ingebrachte gecombineerde weddenschappen worden de te laat aangegane en ingebrachte wedstrijden verrekend met de quotering van 1,00 . De hiervoor bepaalde maatregelen worden genomen onafhankelijk van het uiteindelijk resultaat van de desbetreffende wedstrijd(en).
    7. Indien na sluiting van het contract blijkt dat de inhoud van het weddenschapcontract om welke reden dan ook nietig is, dan is de weddenschap ongeldig en dient de inzet van de weddenschap terugbetaald te worden. Een weddenschap is ongeldig en de wedorganisator kan niet aansprakelijk gesteld worden indien er duidelijke typ-, transmissie-, reken- of inschattingsfouten werden gemaakt bij de winstquote notering. Meer bepaald, houdt de wedorganisator zich het recht voor om evidente en kennelijke fouten inzake de weergave van quoteringen en andere noteringen a posteriori en met terugwerkende kracht te corrigeren. Wanneer er op grond van dergelijke fouten twijfels kunnen ontstaan inzake de quoteringen bestaat er geen aanspraak op wedmogelijkheden. Werden foutief opgestelde wedstrijden en of quoteringen toch aangenomen, dan worden deze verrekend met de quotering van 1,00.
    8. Recht tot terugtreding vanwege de wedder is na het aangaan van de weddenschap uitgesloten.
    9. De uitbetaling van de winst van de weddenschap gebeurt uitsluitend na teruggave van het originele wedformulier. Dewedorganisator is niet aansprakelijk voor verlies, beschadiging of vernietiging van het wedformulier. In dit geval bestaat er geen uitbetalingsverplichting. De wedorganisator is niet verplicht om de legitimatie van de houder van het wedformulier te controleren.
    10. Indien het wedformulier van een gewonnen weddenschap niet binnen 30 dagen na beëindiging van het wedevenement wordt voorgelegd, vervalt de aanspraak van de klant op uitbetaling.
    11. De wedder mag geen claims aan de wedorganisator uit weddenschapcontracten overdragen, verpanden of in rekening brengen. Evenmin mag de wedder elders afgesloten en / of elders georganiseerde weddenschappen bij de wedorganisator afsluiten.
    12. Voor de beoordeling van het wedresultaat gelden volgende regels:
      a) Beslissend zijn de resultaten die na beëindiging van het wedevenement worden gepubliceerd.
      b) Bij voetbalwedstrijden is winnaar van de wedstrijd diegene die aan het einde van de wedstrijd, binnen de reguliere reglementaire speeltijd, de overwinning behaalt. Bij de bepaling van de winnaar en / of uitslag van de wedstrijd telt het resultaat na de normale speeltijd van 90 minuten. De noties “normale speeltijd” en “90 minuten” worden gehanteerd om een speeltijd aan te duiden waarin ook de toegevoegde tijd (blessuretijd) is in inbegrepen. Voor de bepaling van het resultaat en de uitbetaling van eventuele winsten wordt dus geen rekening gehouden met (onder meer) verlengingen, golden goal, penalties en dergelijke, tenzij dit door de wedorganisator uitdrukkelijk wordt vermeld.
      c) Bij ijshockeywedstrijden is het resultaat na de offi ciële speeltijd, zonder verlenging (extra- of overtime), zonder penaltyschieten, beslissend. (Hiervan uitgezonderd zijn aangeboden speciale weddenschappen, die dienovereenkomstig zijn aangegeven).
      d) Bij basketbalwedstrijden is het resultaat beslissend waarbij rekening wordt gehouden met een eventuele verlenging.
      e) Bij baseballwedstrijden is het resultaat beslissend waarbij rekening wordt gehouden met eventuele ‘extra innings’.
      f) Indien er op basis van de ‘point-spreads’ (base-ball) geen winnaar is (bijv. als een team met –5 punten precies met 5 punten voorsprong wint), wordt de weddenschap met een cijfer van 1,00 gequoteerd.
    13. De winnaar van een wedevenement is in ieder geval de persoon die op de dag van het wedevenement vóór 24.00 uur (plaatselijke tijd op de plaats van het evenement) door de jury wordt uitgeroepen tot winnaar. Dit geldt ook voor langdurige weddenschappen. Klassements -of resultaatswijzigingen die om welke reden ook na dit tijdstip voorkomen, hebben geen invloed op de uitbetaling van de winst. Meer bepaald, veranderingen aan de uitslagen die voortvloeien uit disciplinaire maatregelen uitgesproken door een gerechtelijke instantie of een bevoegde sportcommissie (bijvoorbeeld ingevolge protest, procedure voor de “groene tafel”, doping, diskwalifi catie, vermoeden van bedrog, omkoping, en dergelijke) worden niet in beschouwing genomen en hebben geen invloed op het resultaat van de betrokken wedstrijden en van de enkelvoudige of de gecombineerde weddenschap waarin de desbetreffende wedstrijd(en) werd(en) opgenomen.
    14. Indien het wedevenement in overeenstemming met onderhavige voorwaarden plaatsvindt en een deelnemer of een team niet aantreedt op dit evenement, blijft het weddenschapcontract geldig (‘play or pay’). Dit betekent dat een weddenschap die op een niet-deelnemende persoon of een niet-deelnemend team is afgesloten, voor de klant verloren is.
    15. In onderstaande gevallen is de weddenschap ongeldig met als gevolg dat de inzet aan de klant moet worden terugbetaald:
      a) Wanneer het wedevenement niet plaatsvindt zoals aangegeven in het programma. Dit geldt ook voor wedevenementen die in het wedprogramma bij vergissing verkeerd staan vermeld (verwisselde ruil van speelhelft), maar niet wanneer eventueel wordt afgezien van het thuisrecht, bij een versperring van het veld van de thuisploeg of wanneer het wedevenement op een neutraal terrein wordt gespeeld.
      b) Wanneer het wedevenement niet volgens de wedbepalingen plaatsvindt.
      c) Wanneer een wedevenement wordt afgelast of niet plaatsvindt en vóór het einde van de volgende kalenderdag niet wordt herbegonnen.
      d) Wanneer een wedevenement zonder offi ciële waardering wordt beëindigd en vóór het einde van de volgende kalenderdag niet wordt herbegonnen. Hiervan uitgezonderd zijn voetbal- en ijshockeywedstrijden die na de offi ciële speeltijd worden afgebroken.
    16. Weddenschappen op afgelaste tenniswedstrijden blijven geldig voor zover de wedstrijd in de loop van het toernooi wordt gespeeld. Indien een tenniswedstrijd door opgave of uitsluiting wordt beslist (zie boven), geldt de speler die in de volgende ronde is gekomen als winnaar van het wedevenement, zodra de eerste set beëindigd is. In geval van opgave of uitsluiting van een speler blijven weddenschappen op de winst van de eerste set geldig wanneer de eerste set werd afgewerkt. Zoniet worden ze met een cijfer van 1,00 gequoteerd. Weddenschappen op sets (best of 3 of best of 5) alsook weddenschappen op tennishandicaps gelden in geval van opgave of uitsluiting van een speler als afgelast en worden met een cijfer van 1,00 gequoteerd. Indien een tenniswedstrijd wordt afgelast vóór de eerste set beëindigd is, gelden de weddenschappen als afgelast en worden ze met het cijfer 1,00 gequoteerd.
    17. Weddenschappen op baseballwedstrijden gelden als afgelast en worden met het cijfer 1,00 gequoteerd wanneer de wedstrijd niet wordt gespeeld op de dag waarop ze oorspronkelijk was vastgesteld en niet binnen 12 uur na de oorspronkelijke aanvangstijd wordt ingehaald.
    18. Indien een wedevenement wordt afgebroken en desondanks offi cieel telt, blijft de weddenschap geldig.
    19. Wanneer wedevenementen vóór het einde van de offi cieel vastgestelde spelduur worden afgebroken, worden zij als offi cieel gequoteerd:
      a) Basketbal (Spelduur 4 x 12 minuten, NBA): na afl oop van tenminste 43 spelminuten.
      b) Basketbal (Spelduur 4 x 10 minuten, College basketball, Euroleague, Europese liga’s): na afl oop van tenminste 35 spelminuten.
      c) American football en College football: na afl oop van tenminste 55 spelminuten.
      d) Baseball: na tenminste 5 gespeelde innings of na tenminste 4 ½ gespeelde innings als de thuisploeg aan de leiding staat.
      e) Weddenschappen op baseball – ‘total runs’ en baseball-handicap worden als offi cieel gequoteerd wanneer tenminste 9 innings werden gespeeld of 8 ½ innings als de thuisploeg aan de leiding staat. Zoniet worden dergelijke weddenschappen als afgelast gequoteerd. Beslissend is steeds het resultaat na de laatste, volledige inning, tenzij de thuisploeg in de tweede helft van een inning gelijkmaakt of de leiding neemt. In dat geval telt het resultaat onmiddellijk op het ogenblik van de stopzetting.
    20. Bij gecombineerde of individuele weddenschappen geldt hetgeen volgt: Indien één of meer wedevenementen worden afgelast, verbroken of om andere reden niet doorgaan, wordt/worden dit/deze wedevenement(en) met het cijfer 1,00 gequoteerd. Indien alle wedevenementen worden afgelast, verbroken (zonder quotering)) of om welke reden ook niet doorgaan, wordt het weddenschapcontract met terugwerkende kracht opgeheven en de inzet terugbetaald. Dit geldt ook voor wedevenementen die in het wedprogramma bij vergissing verkeerd staan vermeld (verwisselde ruil van speelhelft), maar niet wanneer eventueel wordt afgezien van het thuisrecht of wanneer het wedevenement op een neutraal terrein wordt gespeeld.
    21. Bij ‘head to head’-weddenschappen moeten beide deelnemende partijen aan het wedevenement deelnemen. Indien één of beide deelnemende partijen niet aan het wedevenement deelnemen, geldt de weddenschap als afgelast. Bij ‘head to head’- weddenschappen in de formule 1 Grand Prix geldt de autoracer als winnaar van het wedevenement die na afl oop van de race de beste plaats heeft behaald. Wanneer beide racers voortijdig uitvallen, geldt de racer als winnaar van het wedevenement die het grootste aantal rondes heeft afgelegd. Wanneer beide racers in dezelfde ronde voortijdig uitvallen, geldt de racer als winnaar van het wedevenement die na de laatst gereden volledige ronde het beste was geplaatst.
    22. Speciale weddenschappen
      a) Wanneer bij weddenschappen van het type ‘Wie scoort het eerste doelpunt’ en ‘Wanneer wordt het eerste doelpunt gemaakt’ niet wordt gescoord (0:0), gelden de daarop aangegane weddenschappen als verloren.
      b) Both teams to score (beide ploegen scoren) : Weddenschappen aangenomen op “Both teams to score = ja” gelden als gewonnen als beide ploegen minstens een doelpunt maken. De weddenschap geld als gewonnen als de match NIET eindigt op “0:?” of “ ?:0” of “0:0”. Weddenschappen aangenomen op “Both teams to score =nee” gelden als gewonnen als een of beide ploegen GEEN doelpunt maakt? Dit wil zeggen dat de match eindigt op “0:?” of “ ?:0” of “0:0”.
    23. Bij de uitbetaling van de weddenschappen wordt rekening gehouden met eventueel bestaande limieten. Bij onbesliste races wordt de uitbetaling overeenkomstig gedeeld.
    24. De minimuminzet per weddenschap bedraagt: 1,00 €
    25. Als winstlimiet per ticket geldt volgend brutobedrag: 25.000,00 €
    26. Als winstlimiet per klant en dag (= speldag) gelden volgende brutobedragen: 25.000,00 €
    27. Als winstlimiet per klant en week (maandag 00.00 uur tot zondag 24.00 uur) gelden volgende brutobedragen: 100.000,00 €
    28. Op weddenschapen van 1 of 2 wedstrijden wordt kosten van 10% aangerekend en op weddenschappen van 3 tot 20 wedstrijden slechts 6%. Volgens de wet van 1/1/2011 zijn de weddenschappen beperkt tot 200 € per klant en per dag in krantenwinkels. In goklokalen ligt de limiet op 1000 €.
    29. Er is geen algemeen inzetlimiet doch weddenschappen met een inzet boven de 1.000€ moeten uitdrukkelijk door de wedorganisator te worden goedgekeurd. Zonder de uitdrukkelijke instemming van de wedorganisator heeft de weddenschap geen waarde en kan de wedder geen aanspraak maken op winstuitkering.
    30. Bij sommige wedaanbiedingen gelden ook bepaalde variabele inzetlimieten. Indien deze limieten worden overschreden, wordt dit bij het aangaan van de weddenschap meteen aangegeven en kan de klant de inzet overeenkomstig verlagen om de gewenste weddenschap binnen de inzetlimiet aan te kunnen gaan.
    31. Indien een klant meerdere van dezelfde weddenschappen aangaat waarvan de totale winst de limiet overschrijft of waarvan de totale inzet de inzetlimiet overschrijdt, is de wedorganisator gerechtigd om deze weddenschap te allen tijde zoveel te verminderen als nodig is om de winst- resp. inzetlimieten in acht te nemen.
    32. Bij weddenschappen waarvan de uitbetaling de winstlimieten of hun inzet de inzetlimiet overschrijden, is de wedorganisator niet aansprakelijk voor ontgane winst (de klant kent de respectieve limieten).
    33. Alle klachten moeten aan de wedorganisator worden betekend binnen de 14 dagen na afl oop van de wedstrijd waarop de weddenschap betrekking heeft. Na verloop van deze termijn worden geen klachten meer aanvaard. De klachten moeten geformuleerd worden naar het adres van de wedorganisator vermeld hierboven.
    34. De wettelijke verhoudingen tussen de wedorganisator en de wedder zijn onderhevig aan het Belgisch recht.
    35. De wedorganisator behoudt zich het recht voor om de inhoud van dit spelreglement op gelijk welk tijdstip te wijzigen of aan te passen.
    36. In geval dat er meerdere winnaars zijn ( dead heat), dan wordt de effectieve winst verdeeld door het aantal winnaars. Vb. Bij inzet van b 10,00: Cancelara quotering 1,50 mogelijke winst € 15,00. Boonen quotering 2,00 mogelijke winst € 20,00. Indien een klant € 10,00 inzet op winst Cancelara en er is een dead heat, 2 winnaars, dan wordt de winst verdeeld, de klant wint € 12,50. Nl, inzet + helft van mogelijke winst.
    37. Bij live-wedden is de wedorganisator niet verplicht om randinformatie te verstrekken zoals ( rode , gele kaart , neutraal terrein enz.. ) Zou de wedorganisator deze informatie toch vertrekken kan zij niet aansprakelijk gesteld worden voor foutieve informatie.
    38. Bij live-wedden is het verstrekte informatie op het wedbiljet bindend.
    39. Bij live-wedden is de weddenschap niet geldig als het volgende zich voordoet:
      1. Als er een foutieve speelstand op het biljet is gedrukt bij het afgeven van de weddenschap.
      2. Als er een duidelijke inschattingfout van de quotering is.
    40. Bij live-wedden kan men in geen enkel geval het reeds gespeelde biljet annuleren.
    41. Bij live-wedden zijn de weddenschappen geldig als er reeds een resultaat is voor de gedane weddenschap ook al wordt deze wedstrijd niet volledig uitgespeeld.
    42. Voor alle geschillen die voortvloeien uit dit weddenschapcontract zijn de rechtbanken van het arrondissement Hasselt bevoegd.
    43. Bij gebeurlijke interpretatieproblemen omtrent deze weddenschapbepalingen, prevaleert de Nederlandse tekst boven de vertalingen.
    Dit spelreglement is niet van toepassing voor online, honden- en paardenweddenschappen.
    Brussel , 01.05.2012
  </condition>
</TermsAndConditions>